一圖解釋點解連登會有風向話區選無用，叫人唔洗投票

1. 51 歲以上年齡層投票率全過半！相反 50 歲以下年齡層愈後生愈少人投票！ 66-70 年齡層嘅投票率係最高，有 59%；21-25 歲則低見 33%！

推

借過位
[多圖]11.21 曙光行動2.0，721 4.0

今次正係機會叫醒香港人
參加投票
改變民賤聯勝局

一定要投！

一定會投

就係因為後生唔投，先搞到咁多屆都係民賤聯佔多數議席
自己人一定要出黎投票！谷返大泛民得票率

一齊入嚟睇致勝關鍵！！！！

[拒絕分化！]古人一早教我地點贏

延伸閱讀：
[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

全個連登都係負能量，我要你地有正能量啊

唔投票 益對家

屌

被攻擊到死左網

啲保皇狗真係好撚卑鄙

全世界人及政客都會看住今次香港選舉，正如100萬人，201萬人，引起世人對香港人正面的同情及支持，然後就算因為化武暴失煽動及假裝製造暴力血腥場面，世界仍然支持香港，忍耐點再一次做出世人不能不支持的投票結果。

投!

係嘅就政府唔洗咁多小動作啦，問題係到時班狗點做破壞嘅姐。

踢爆不投票帶風豬！勁！

年輕人唔投就會比D廢老藍絲投曬民賤聯!